受輕傷的倖存者散亂地走了出來，血濺在他們的衣服上。 “伊斯蘭國”宣稱，阿富汗昆都士清真寺爆炸造成近50人死亡，數十人受傷 
 座頭鯨會拍打它們的尾巴，把獵物保持在那個球體內，並在更靠近外面的地方吃掉散亂的魚。 2021年9月14日，一隻罕見的座頭鯨“megapod”被發現在澳大利亞海岸覓食 
 最好是在Zoom上漫步，看到彼此的臉，而不是戴著面具長達8小時或更長時間。 需要疫苗。 是時候停止縱容魯莽的行為了。 Ruth Marcus, 2021年7月30日，華盛頓郵報 
 男孩們一個接一個地走到車裡，看上去又很困，而且宿醉未醒。 堆疊:擊中音符與奧爾曼兄弟樂隊|Grover Lewis | 2014年3月15日|每日野獸 
 很明顯，印第安人日夜都在跟蹤我們的腳步，我們被警告不要掉隊。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 起義軍的行軍速度較慢，士兵們不能掉隊; 他們在敵國。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 很快，一群群當地人開始散漫而來，這次他們的隊形並不整齊。 《邊境之謎》伯特倫·米特福德 
 然而，敏捷而有力的祖魯一下子就站了一半，扭打變成了肉搏戰。 傑拉德·裡奇利的運氣|伯特倫·米特福德 
 他要麼耐心等待騎兵隊伍開始後退，要麼再冒一次巖崩的風險。 投降條件|路易斯·特雷西